[推到完場] 曼聯 對 修咸頓

Kick Off : 27/2 00:30

射精喇

曼聯想嬴!?

寒肺回歸

復活

樓豬..來回地獄又折返人間

韓廢GG

我咪開左

未死咩 ？

血台SKY SPORTS HD英文
acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

高清英文
acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998
acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

豬波的節奏

等決賽先返黎

來者不善

決賽了

另外一條SKY SPORTS
acestream://fa22ce8b3d1300357e25f4add3c4f126ef25f739

我屌

又lin

屌 有Lin

廢Lin
睇爆炸都冇咁嬲啊

老老柒柒, 大賽出lin都ok
條友柒極都有d大賽運

ddg
華西 拜利 細緊 落荷
hehe 普巴
lin mata 馬仔
ibra

留名

橙

樓豬都有被人唾棄嘅1日

呢隊閪波真係愈嚟愈似 09-10 隊國際

冇人開2

咁都贏兩球 我無野好講

韓廢開po

ROJO又搞笑

開錯吹水台 推呢個算la

推番依個POST, 會唔會輸番轉頭呢?

就用呢個post 啦

Lin

Mata bb入球波黎睇下

控球得1成都可以炒3粒

邊個仲反lin

我迷lin

廢LIN頭先做咩黃左?

rojo又搞咩

勁

個post咁快1001

西住入2粒

阿 sir

Lin真係好屈機

溫布頓屠夫

送禮po相gel頭未？

大佬河今日做乜鳩

妹妹呢下型到

lin以後淨係出溫布萊d波得唔得

多咀

踢到人腳尾

今場穩陣 鳩下鳩下又一粒
西波咁贏

頭先又甩rojo

決賽牙, 曼聯有幾可

咁都兩粒

Rojo啲防守今日乜事

百屌成Lin

比小小面炒三球好喇
話曬都決賽😂😂

末日級

末日級真係笑左出黎

lin踩爆個氣球

上年咪有囉

上半場踢得咁柒都可以領先兩球

球越位會唔會比人抽到仆街

冇態到仆街

廢lin真係咪撚阻住啦

daddy 閪撚晒面

妹妹轉身

2-1

公海個個post都係咁推
何況我地

屌

2:1

馬仔好大機會半場比福仔sub

Rojo 又走甩

老豆渣住兩粒都笑唔出

屌半場都頂唔住

班後防做乜撚野

成班人發夠夢未呀

又走甩佢

又Rojo

垃圾防守

劇本要開始了

假曼 run 啦

上年咪足聰盃囉

做乜撚野呀Rojo又

黎料

下半場有野睇

劇本

rojo 走未

Lin就算入波都是廢

B仔做乜撚野

要換rojo啦

一個redmond引晒d注意

今日對住班狂徒
馬達踢後幾辛苦下
撞到傻

DDG 又無咗CS

韓廢POST

決賽踢猁大戰

半場一個post 我曼

又係rojo

Rojo打慣中堅
成日返左中間

屌你老母on9 rojo

左路放題

反cup劇本

有冇清留意對面個ward pxxxxx 新一代英人中場黎講佢好似有啲料

baileys 甩晒人

反cup我曼

後防災難級

感動既係, blind可以平反

還我Blind

又係左面

rojo

賣落河未

下半場俾人爆邊到完

左面空左幾多次

寒廢

大細都入哂

rojo死全家

gabbiadini真係幾勁
當初係拿玻里都打得好好 係後來唔啱打法同有mertens先走

佢無球走動好好睇 j死我

而家先失真係算遲

災難級

有暗湧

拜利非洲盃返黎仲乜撚野

一個華安兩隻眼

四個後防三個閪

個post 好邪

ROJO 我現在立刻屌你老母

後面4個得華西唔係9緊

Rojo真係on99

個post推得咁快都係因為⋯

rojobb d 無球走動 嚇死我

哈,始終都係大佬寧夠穩陣

左面俾人爆咁多下先輸一球 後備係盲佬都差唔到幾多

Rojo我屌你老母呀

防中同中堅中間太多位

ROJO訓撚醒未

唔好用呢個

Rojo成日包入中間

事實係馬仔根本唔幫手
左羊左翼果期又唔見左閘咁差

2:1 好撚危

屌你老母臭屄
落河今場踢緊乜鳩阿
淨係上半場 企位嚴重失誤致比人落底都4次
仲未計佢鳩剷空氣

當還返頭先球誤判

中路穿加左路任人出

盃仔都咁難踢
屌

一用呢個po即輸.....

n年前既新beckhamd斬波係幾有料

修仔左閘幾好

屌你好在完半場, 踢多 5 分鐘都唔知會點

帶刀待衛華西

rojo 仲衰過皇馬件放題路😅😅😅

Ward Prowse幾好波

比我出ok?

快啲推爆依個post

出左羊啦

換個個post la
用親韓廢都輸

還我梳b

...

除左右華，成條後防都係災難級

唔換lin 唔屌醒rojo 等反cup 前場斷波 又守得差

係差在細粒左小小
但佢出波嗰啲幾好

屎波寧

一日韓廢個Post就失波

rojo收得太入姐

半場快d 推爆佢

rojo成場當自己踢中堅收咁入任人出

熱血反cup

禾特普斯出波啲curve幾靚

btw屌你落河

搵人開第二個post la

卡膠/肥西換lin啦
中場多個人控波幫波仲好

手足幾耐無睇波
之前韓廢post連勝喎

韓廢真係

懷念清新

同馬些路比

出卡膠換走mata啦
Mata冇表現，卡膠又可以室位

Rojo呢球算係咁啦 係Bailey走甩左掛

佢好似都係好後生咋啵

快手推爆

仆街了

人地歐聯冠軍都正選拎過啦

屌 換走mata 入卡神/爆炸 推返pogba上去啦 妹妹打後面on99 又唔守波

依隊咩黎？有防守嗎？

我覺得左閘都走甩

夠啦 唔好再推呢個post 啦

開左post

無病丫你 換都換rojo

對面迫搶到咁仲出卡叔

冇

左路放題到

任人推任人落底出波

企位我諗係摩佬order 專補普巴上左去個防中位

Rojo係咪打慣中堅打返閘唔慣

防守廢到

咁遲先失真係要偷笑後防放題放到

今日rojo做乜鳩

寒肺post....

踢緊西波 唔係旁証係我曼既人 真係死左好耐
修咸頓攻得好勁

ROJO今場想點丫

長傳 罰球都掂
英人黎講技術好唔錯

rojo 係咪無左jones 就唔識踢

丹尼路牙清

mk未好翻？

未

shaw快手拎翻前季狀態
依家左路真係

推寒肺post就中伏

rojo瘋狂亂落地

一個華西兩隻眼

四個後防三個閪

等下季啦 依條撚樣

雙閘齊飛

落河成季打中堅先打得好
呢場搵佢做左閘俾人老強

點撚會 有球人地右閘拎波打反擊 佢都係企撚左入去中間喎
擺明on撚鳩喇

開左新po

今季細緊一直都廢
Bailey非洲盃番黎變炸彈

Rojo打番左閘又柒番

成季最好條防線 Jones+Rojo
自從Bailey 細緊傷好又唔出番

Bailey+ 細緊
真係場場都咁性感

達美安入替rojo

屌 開幾多個post呀

又唔係玩組織，都係一腳踢上去
依家禁區頂空到離哂譜

唔好推韓費post

收哂入中間 應該係order

馬仔好靜下 伊巴0供應

唔好用呢個post

咪推呢個啦

擺明摩佬order啦
本身摩佬今季都成日要d閘縮入去 翼返黎守邊

修仔個Van dijk去左邊

馬仔死都唔落底

果個gaxxxxxxxdini又真係有d料到

姐係摩佬落order 人地要攻右路 落河都唔好去守 企入中間等剷空氣

馬仔都爆過幾段
中場今日成日放高波比對面龍

留轉寒肺po

d on9球迷走哂去其他post就最好

mata

都係果個問題
馬仔攞親波 對面最少3個圍佢
又無人幫

Lin就算啦
佢既能力就係間唔中一兩野
同埋強運 想靠佢拉空俾馬仔無咩可能

唔落底唔傳中淨係推返中間

一係開波前推爆呢個post 一係就由佢沉 韓廢

唔敢過人...

爆炸換lin啦

佢企得好撚刻意係哂禁區入面

根本靠突破既球員就有局限, 唔明點解daddy死用馬仔福仔
羊呢d 一打三都得la

有下馬仔打反攻，跟住傳俾呀妹，然後回後，就無左個快攻。。。

幾時出朗尼？

出肥西頂馬仔

至於點解要咁做 我都諗唔明

睇個款 90分鐘2-2 加時肥西入一球

曼聯要輸了

我就係話災難級同末日級果個
認真馬仔打得差到點燈都冇用

Lin雖然有入波 但都好想屌柒佢
次次都交波 個波次次都有失 有得去 都唔夠膽一個去爆
得個跑字

求iPhone Link

菲臘佬喎

有無巴打知血台係咪唔得？

Lin真係有運 幾次大賽明明冇腳好波都有波入

後防真係末日災難級

此post 已完

睇緊血台acestream

痴線
換走馬仔
前場一個有突破力既都無
到時變燒味
唔係未試過無福 無馬仔
隊波就會剩番9斬

打得柒就柒架啦關邊個開po咩事 成班弱智都唔撚化既

睇樂視啦，用DNS 解鎖
btw 江忠德同另外條友吹水多過講波

莫椰斯.jpg

可能摩佬係想收窄防線 因為明知對面一定傳中 好少推入去 所以寧願守好中路唔好比人入zip

俾人攝撚咗兩野

問題係中間都係穿哂lon

Garrick

Carrick

小豬

唔換Rojo

molamola

Why mata out

換rojo出邊個，出盲？

推翻前妹妹

Lin out la diu

羊

用呢個

第二球都係靠佢埋邊引走中間，rojo先上到去二傳
前面有人話佢冇表現
屌，帶住個波跑先叫好波

ddg

救全家

Redmond真係吊打晒英人班翼

嘩屌 唔敢再睇

笑

2-2

垃圾曼

好嘢

用幾多錢買幾多人都係要靠DDG

戇鳩鳩

咪撚再推呢個po la

普巴 屌你咩 望波

Smalling on9?

2:2

梅開二度

收工

韓廢你好野！

全撚部都望

on99

話撚左咪推呢個post

曼聯後防我現在立刻屌你老母

又係細緊 同Bailey

垃圾寧企晌度俾人挨住 轉身 起腳

細緊次次都係最近既觀眾

2:0個陣 買左曼輸2:3 2:4

希望中

史摩寧幾時收皮？

好勁
D反應快到 好似以前小豆 成日捕依d機會

留lin換mata等輸

仆街 換馬達重廢

Lin on9

diu

韓廢我立即屌你老母！

last warning for lingard

好地地有鐘斯同ROJO呢對中堅唔用
走去用屎波寧

右路俾人帶住個波帶幾十碼去到禁區頂分邊

朗隊準備好救全家

輸撚硬

一季貨仔

同感

Lin就紅

再係咁真係輸了

2:0都俾人追和

後防現撚晒型

韓費真係開親POST都無好野

屌你老母出去開個新post斬撚左呢個post啦屌

後防中左毒咁

final有無加時？

上撚哂身

鬼上身

睇你足總點打車

泊巴士

得番換隊長出嚟呢招

Me

Rojo同屎波寧換位會唔會好啲

g持樓主

Bailey + Smalling近幾場都係咁架啦
歐霸第一回合仲恐怖過今場
係對面真廢咋

換鳩錯馬達啦

馬仔

Rojo拍bailey la

反而lin 仲係場上

真係唔撚明
明明鐘斯同ROJO打得好好
走去換晒兩件

仲衰過對面

lin, rojo 唔啱位埋下禍根
lin 由中前場開始散
rojo拉開，中間兩件就亂

踩完右腳踩埋左腳

rojo 打邊真係

Lin企中間做左乜鳩

係bailey + 細緊
根本無合拍過
一D化學作用都無

對面係好狼，但人地成隊都想贏去衝去搏

係我地hea

成隊波行行企企 冇個人突破到

馬仔同Pogba

on9馬

On9妹

兩條友jm9？

無mk無反擊，等睇換爆炸打燒味

2個做乜鳩

兩大毒瘤

痴撚線踢乜9

史波0係咪清波都唔識

黑到

法國幫

兩黃啦喂

HeHe d 演技好似跨咗少少

差D出事

唉

成日都太跨

華西

垃圾後防

Ddg朋友隊

屌 入幾多輸幾多 無撚用

屌你老母踢乜撚野

西班牙人係咁

屌啦星球球角球都俾人禁住屌

我朗隊嚟啦

我信佢係痛嘅 不過太大反應

垃圾心理質素

一對中堅食哂屎

唔識打逆境

不如唔要lin入拉啦

廢lin無球控到

我估摩佬會換廢爛尼

伊巴中堅？

都好過鳩lin啦

一個唔識入波行行企企
另一個隨時爆

防守死球伊巴仲有用過中堅

月巴救世

帶盾前鋒

日本仔勁過我地兩個中堅

廢lin

成個禁區都係人

嚇死

仲未換人

ddg 大腳清

有冇acestream link?

罰球

省人牆

福ready

威污泥

lin真係一啲鳩用都冇

我都入啦屌

即刻起腳

一打完又柒多鑊

連換福

解圍咋

眼訓睇錯 以為龍救到

日本仔好勁

alex hunter

咁樣點爭前四

LIN

？

換出咗

日本仔今場咁勁

翻應有位置

屎波

馬屎亞同一億成撚日甩波

禁鐘

仆街long

出月巴定爆炸頭好

班撚樣唔解圍

福仔...

隊長

平安鐘

叮噹叮噹叮噹叮噹叮噹叮噹叮噹

伊巴

普巴

3-2

Hehe伊巴

廢老 hehe!!!

垃圾廢老

廢老

我想喊

呂布

今季冇伊巴真係降班

前後打哂
好感動

真係好癲

伊巴迪基亞朋友隊

月巴坐番低

呢下hehe

如果伊巴25歲就好

好感動

如果朗隊十八歲就好

月巴冇得出

後衛 伊巴
前鋒 伊巴

伊巴今日前中後都有包

出黎捧盃呀

佢留力

爆炸

費蘭尼次撚次出場都要R Jer

4 min

太大秋

又守龍又入波

一個打哂

伊巴累了

如果11個伊巴就好

用手可能未必得

撞撚死咩
阿伯黎架

完了吧

普巴聊交打

伊巴攰到

後衛：伊巴
中場：伊巴
前鋒：伊巴

慶祝都冇力

嗌到痴左線
廢老伊巴真係好撚屈機

佢辛苦啦。由頭carry到尾

有冇link捧盃睇

好彩冇推呢個post

Ibra : whenever i play i won, is about the winning mentality

做乜贏左之後冇見過馬達

朗尼係咪真係咁厚面皮第一個上去捧杯呢？

卡膠都係諗要班新球員習慣贏杯既感覺，last 一年啦

訪問都無氣答

話晒都係隊長喎

馬仔有2球入波都係由佢策動攻擊, 摩狗應該會解凍掛

妺妺比廢老串

They bought you I came for free

Ibra: Bought me? they bought me for free, they bought you(Pogba)

伊巴同月巴講咩

真係行最前

邊度睇到

朗尼真係好厚面皮呀

成個訪問都好自信

Daddy 塊面都係黑黑地

雖然第一個我獌教頭第一教就拎盃

下一年會真係新一代 希望帶到d 習慣俾佢地

ibra mvp

DADDY係咪看透世事

佢都好緊張

福仔成日小學雞咁

隊長果種苦笑

ibra拎埋fa cup top scorer？

一見換左lin出去即刻買曼聯入波

月巴捧杯

廢老捧杯都霸氣過人

Ddg

爹哋唔開心

黑達好似心情唔太好

普巴又瀨摩佬

事實踢得差

馬達bb

普巴個樣

DDG

迪基亞好想捧杯

阿爺過左身

返更衣室先給我往死裏打

Ddg又無份棒

Pogba搶撚住個盃 成個保辛華咁

做摩佬好大壓力

Young🤗

等陣嬲豬過埋鍠馬

球霸踢到成pat屎咁仲要爭盃捧